低清改歌王AK-換iphone 換到染上了蘋果毒癮

重新編寫部份歌詞，希望大家幫幫忙CLS
C=Comment
L=Like
S=Share and Subscribe

推